# 依云的献身

- 作者：李依云/不详
- 原载于：http://vin.dynalias.com/bookshelf/big5/big5_2279-00.html

四唇分开，依云媚眼如丝，双手环住赵雪的玉颈，吐气如兰，声若游丝：「姐姐，吃了我好么？我永远的成为妳的一部分，从此以后永不分离。」

赵雪娇躯一颤，双腿间却如涓涓小溪一般，已然心痒难耐，重新吻上依云香唇，依云香舌轻探，喃喃的呓着：「姐姐，咬掉她。」

赵雪含住云儿的舌尖，玉齿紧合，只觉得口中一股暖流冲涌入，依云的一小节香舌已经落入赵雪口中，依云吃痛，轻轻的哼着。

这边赵雪口中细细咀嚼着依云的香舌，手依然攀上了云儿的玉峰，拨弄着云儿娇嫩的乳头。

片刻之后，赵雪喉咙微微一动，那小节美女的舌头已然下肚。  
依云杏眼微睁，看着赵雪将自己的香舌嚥下，却也是心弦激荡：「姐姐，都吃掉，把我的舌头整根咬下来！」

赵雪低下头，媚笑的看着怀中的美人，说道：「妹妹不要这么着急，姐姐我要一边吃一边听你说自己的感受。」

说着手也慢慢探入少女玉腿之间的肉缝中，依云闻言，已是把持不住，穴中淫液氾滥，沾了赵雪一手。

赵雪将手抽出，淫靡的舔着上面的淫液，怀中的依云撒娇道：「姐姐真是的，只顾着自己享受，妹妹也口渴了呢！」

「张嘴。」赵雪将沾满自己口水和云儿淫液的玉手塞入云儿的口中，云儿忘情的吮吸着。

片刻之后，赵雪抽出手来，望着怀中意犹未尽的依云，轻声问道：「妹妹有没有什么好办法让姐姐享用你？」

依云两颊澹红，轻轻低下头喏喏道：「姐姐这么问，恐怕是已经想好了吧？」

赵雪不答，左手只是拨弄着依云玲珑的乳头，右手摸出一把锋利的剔骨刀。

依云的乳头因为赵雪的挑逗而慢慢充血，如同熟透的葡萄一般饱满,忽然之间赵雪拽起那一抹猩红,右手的剔骨刀贴着乳头的根部迅速的划过！

依云只觉得胸前一凉，反应过来的时候那俏皮的小乳头已经在赵雪手中了，片刻之后胸口涌来强烈的疼楚，而痛楚中又夹杂着无边的快感刺激着依云的大脑。

赵雪将乳头轻咬在玉齿之间「咯咯」的笑着：「我的好妹妹想不想尝尝自己的味道啊？」

依云双目迷离，微微张开小嘴，因为激动挺拔的双峰激烈的起伏着，赵雪含着云儿的乳头慢慢贴近云儿的俏脸，云儿自觉的伸出断舌，口中痴痴的呢喃道：「给我……嗯……我要！～～」

而赵雪却坏坏一笑，舌头一卷将小乳头吞入口中，云儿见自己的乳头被赵雪生生吞掉，气嘟嘟的崛起小嘴道：「姐姐好坏，居然戏弄人家！」

赵雪邪邪的问道：「现在能猜到姐姐想怎么吃掉你了么？」

依云低下头沉默了一会，说道：「我猜姐姐是想像吃生鱼片那样把我切成一片一片的吃掉吧？」

「猜对了！你要是受不了我就先……」

赵雪还没说完便被云儿打断：「不姐姐，我要你一刀一刀切碎我！我要这种感觉！」

依云一边说着一边摸向双腿之间的深谷，淫液如洪水一般汹涌而出。

「真是头淫荡的小肉畜！」赵雪打趣道。

说着便将匕首贴在依云的乳房根部，正要切进去，依云却握住了赵雪的手：「姐姐，那个……」

「怎么了？淫畜妹妹捨不得了？」

依云小脸一红，含情脉脉道：「求姐姐就这样一片一片的切，我要多体验下这种被人凌迟的快感，小淫畜好想眼睁睁的看着姐姐一刀刀切掉云儿的……」

依云声音越来越小，最后却只有她自己能听得清楚。

「哎呦呦，小淫畜被别人切片居然还不好意思了！倒像个没出过闺门的大家闺秀了！」

依云被羞的无地自容连忙辩解：「人家只骚给姐姐一个人看！姐姐就会欺负人家！不过姐姐越欺负云儿，云儿越是开心呢。」

「小骚货！挺起你的奶子来，我要下刀了！」云儿闻言用一隻手托住失去乳头的乳房，用力的向前挺起胸！

本来就丰满的玉峰更为突出！

赵雪左手用力捏住依云的乳房两侧，右手正握匕首，贴着依云乳晕下面1厘米的地方来切了进去！

依云被着强烈的痛苦刺激的浑身颤抖，玉齿紧紧的咬住嘴唇，努力的不发出声音。

赵雪故意慢慢的来回搓动着匕首，嘴裡还不忘消遣道：「妹妹，舒服么？我好想听你告诉姐姐啊！妹妹怎么不说话啊？不舒服啊那姐姐不割了。」

赵雪在乳肉马上要被割掉只连着一些皮肉的时候停了下来，抽出匕首，微笑着望着依云，等待着依云的回答。

依云诺诺的看着赵雪，从牙缝中挤出一丝声音：「妹妹……舒……服……求……姐姐继……续……」

「骚妹妹，想不想更舒服一些？」赵雪一边用手指刮弄着依云快被切掉的乳肉，一边问道，依云被赵雪的弄的娇躯乱颤，幽缝中蜜汁淋漓！

「想……求姐……姐让……云儿更痛……更舒服……」

赵雪淫靡的望着依云渴求的神情，慢慢贴近依云精緻的面孔，依云迷乱的闭上双眼，准备迎接赵雪火热的红唇，眼看赵雪马上就要吻上依云的一刹，一丝邪笑忽然挂上赵雪的嘴角！

赵雪使劲的拽住依云还连着皮肉的乳肉，勐的一用力从依云的乳房上生生的撕了起来！

让赵雪也没想到的是，那连皮的乳肉竟然没被撕掉，而是带起了一长条的皮肉，伤口一直延到乳根。

「咿啊～～～～」这突如其来的巨疼让毫无防备的依云撕心裂肺的惨叫起来，浑身绷的直直的，打着哆嗦，身体像拱桥一样顶了起来，满是鲜血胸口快速的起伏着！

赵雪也被依云剧烈的反应惊了一跳，站在一边愣愣的望着嘶鸣着的依云，依云胸口上溢血的恐怖伤痕像血盆大口一般，然而又诱惑着赵雪！

「多么残酷，多么可爱，骚妹妹姐姐永远爱你！姐姐要……」

忽然赵雪勐地似的抱住颤抖的依云，骑跨在依云的小腹上，付下身子把秀丽成熟的俏脸使劲的埋入依云受伤的胸肉裡！

发疯似的吮吸着依云伤口源源不断流出的鲜血，野兽般撕吞嚥咬着依云柔嫩的乳肉！

胸口不断传来的痛苦刺激着依云，依云狂乱的大叫着：「学……姐不……要！疼……死妹……妹了……不要……停……」

然而痛苦中的快感，一直以来为学姐献身的渴望又让她欲望飞昇：「学……姐……疼……妹……妹……云……儿……是……你的……你的！！！」

依云歇斯底里的惨叫着，同时却挣扎着用双臂使劲环住赵雪，胡乱的抚摸赵雪的玉颈，香肩，光滑如羊脂的美背。

「吃吧……姐姐！吃……掉她！……咬碎……她！妹妹……都是你的！！」

在赵雪忘情的撕咬吞嚥下，依云不断被肆虐的痛苦夹杂着快感送上了高峰！

长久以来的期盼，被自己最爱的人虐杀的快感，击碎了依云最后的屏障，终于依云死死的抓住赵雪的背用力的抱住她，双腿使劲的绷直，蜜穴中蜜汁汹涌而出。

赵雪被依云的反应惊呆了，她知道自己的学妹一直以来的愿望，但平时的依云温文尔雅，是个不折不扣的淑女。

只有在自己面前才会显露出她不为人知的一面，她从来也没有想到自己平时那个可爱娇纯的学妹居然会在她的撕咬下高潮。

赵雪停止了咀嚼和撕咬，嘴裡含着着嚼碎的乳肉，呆呆望着馀波未平，大口喘着粗气的依云。

依云满色绯红，微微睁开美目，柔声道：「妹妹……妹妹真的好喜欢被学姐这样对待，妹妹疼……疼的好舒服……」

说着努力的抬起左手抚摸着赵雪沾满碎肉的血污的俏脸，然后将沾满自己碎肉和鲜血的左手含入口中，细细的品了起来，一边品一边痴痴的笑道：「妹妹只骚给姐姐一个人看哦。」

赵雪心中的浴火一下子被点燃，她再度俯下身，死死的吻住依云的红唇，将嘴裡还未嚥下的碎肉送入依云的口中。

同时香舌在也依云的口中探寻回应，一隻手抓住依云那只完整的乳房大力的揉捏！

另一隻手则摸入胯下的密林，在山涧游弋，片刻后依云只觉得小腹一股湿，而赵雪也停止裡动作只是死死的吻在依云的嘴上，香舌用力的舔着依云舌上的断口。

许久，赵雪直起身子望着身下这个残缺不全的淫荡娇人，乳房上被撕咬的残缺不全，伤口高高低低的往外渗着献血，赵雪温柔的抚摸了一下依云的额头，翻身下地……

「小淫娃……在不止血就真的死掉了呢……学姐可是想多品嚐下鲜活的依云哦！」赵雪一边说一边走向火盆，从火盆裡拿出烧红的烙铁，走向依云，依云用胆怯却又带着期望的眼光，注视着赵雪一步一步走到自己身边。

「忍着点哦……小淫畜，我要烙了！」

赵雪将烧红的烙铁慢慢靠近依云胸口残缺的伤口，随着烙铁的靠近，依云的胸部也感受到了热浪！

天生受虐狂的依云不禁没有往后缩，反而努力把胸部往前挺了挺，乖巧的说道：「云儿的胸口好痒，求姐姐给骚妹妹止痒好么？」

「淫畜……」赵雪笑骂一声随即把烙铁按在了被咬烂的乳房上面。

「啊！」依云身子勐的一颤，惨叫声随着烙铁灼烧乳房的股股青烟飘荡在房间裡。

「这么大的伤口要多烙几次才能止住呢。」之前的那只已经慢慢冷掉，赵雪换了一隻烙铁，再次按在依云的伤口上，烙铁烧灼乳肉发出呲呲的声响。

「噢……啊……好烫……好疼……呀啊！」依云大声的惨呼，大约换了45只之后，依云胸口巨大的伤口止住了流血，被烙过的胸口肉色金黄，房间裡飘荡着烤肉的香味。

遭受酷刑的依云虚弱的躺着，看着赵雪，嘴角动了动，赵雪贴近依云的侧脸，细细的吻着她，在她的耳边说柔声道：「妹妹的肉烤起来真香，引得姐姐的馋虫又蠢蠢欲动了呢。」

依云给了赵雪一个鼓励的微笑，孱弱的说话：「姐姐，刚才姐姐烙我的时候你知道云儿想的什么么？」

赵雪轻轻摇了摇头，继续的吻着云儿侧脸。

「姐姐还记得我们以前逛街看到有家饭馆在做活叫驴么？」赵雪一愣，停下了动作，静静的听着。

「姐姐，当时我说好残忍。其实妹妹心裡好想做那头母驴，姐姐就是那残忍的厨师，一刀一刀割下我身上的肉，让我活生生的看着自己被煮熟吃掉！姐姐好么！母驴希望被残忍的吃掉呢！」赵雪痴痴的望着依云。

「傻妹妹，今天姐姐就做一道活叫美女，满足你的心愿。不过刚才妹妹那么努力，需要休息一会，活叫驴，不，是活叫美女，也要花点时间准备呢。」

依云听到学姐答应了自己的请求，激动地望着赵雪：「谢谢学姐，云儿一定做一头听话，淫荡的小母驴。」

赵雪柔柔的抚着依云的额头，轻吻了一下站起来，帮依云输血后，转身出去准备了。

半个小时候，赵雪在依云的身边支起了两口大锅，一口沸腾的开水在锅裡翻滚着，另一口则是滚烫的热油。

赵雪扶着依云坐着起来，刚输过血的依云气色好了很多，依云痴痴的看着两口热气腾腾大锅，眼神中充满了渴望！

「姐姐真是好残忍，这样欺负……妹……这样欺负小母驴，真是好屈辱又好兴奋呢！厨师姐姐来把，尽情玩弄我吧！」

赵雪看到依云急不可耐的样子呵呵的笑着：「小淫畜这就等不及了？姐姐可是预备了两种做法呢。」

说着赵雪将一副砧板固定在依云的剩下的那颗完整乳房下，冰凉的砧板刚好托起依云丰满的乳房，为了防止一会热水或者热油溅到依云砧板也做了特殊处理。

然后赵雪将依云的双手绑在砧板的两侧，这些做完之后，赵雪拿出一把长匕首，轻轻的吻了一下依云耳垂，轻声的在依云耳边说道：「好妹妹，要开始了！」

依云闻言难掩心中的渴望，重重的点了一下头，使劲挺了挺只剩一隻乳房的胸口，给赵雪了一个鼓励的微笑。

赵雪绕到依云身前，拿起匕首在依云丰满的乳房上游走，冰冷的利刃搔弄着依云白皙嫩滑的乳房，直弄得依云心痒难耐，美目微闭，口中嗯嗯啊啊的呻吟着～～

刀锋缓缓划过乳房，一边绕着依云澹红的乳晕绕圈，一边喃喃的说道：「妹妹的小可爱好像还在赖床哦！让我来叫醒她吧！」

说呗便把刃尖挑住依云陷在乳晕中间的可爱小豆上一下下的拨弄，依云被挑逗的浪叫不止，小蜜穴又湿润了起来！

而乳峰上可爱的小豆也慢慢充盈起来，挺立在乳峰上，忽然赵雪邪邪的一笑，趁依云发情，从大锅裡舀了一勺沸水，向依云高耸的乳头淋了过去！

毫无防备的依云一下从欲望的高峰被推入痛苦的深渊，发出撕心裂肺的惨叫。

粉嫩的乳头因为沸水的高温渐渐褪去外衣，变得白湛湛的。

赵雪一手捏住乳头一手拿起匕首将带着乳晕的乳头切了下来，没有去蘸调料，直接咬了下去，清脆可口，赵雪细细的咀嚼着着，喉头一动嚥了下去。

随着激痛减轻一旁的依云也慢慢恢复过来，颤声道：「姐姐刚才好厉害，玩的妹妹差点疼死过去！求姐姐继续啊！」

赵雪笑骂道：「小淫畜，让你尝尝姐姐的手艺！」

说着用手牢牢地按住依云柔嫩丰硕的乳房，竖起刀锋将匕首顶在依云乳房上部乳根的中间，用力刺了进去，锋利坚硬的的刀锋轻易的刺穿了肥嫩的乳房，将依云整个乳房穿透。

依云死死咬住嘴唇，两个小拳头死死的攥住，努力的忍住乳房上的阵阵巨疼，赵雪坏笑道：「妹妹，活叫美女怎么不出声啊？姐姐让你一下爽到天上去！」

说话间，两隻手抓住刀柄，狠狠向自己的方向用力的一拉。

「啊！～～～啊！啊！」剧痛瞬间击穿了依云，她再也忍受不住放声大叫起来！

伴随着的惨叫，依云丰满的大奶子被赵雪残忍的从中间剖成两瓣向左右开着，挂在依云胸口，鲜血汹涌而出！

顺着砧板上的血槽流到一边的器皿中，乳房内澹黄的乳脂和乳腺暴露空气中，依云强忍剧痛，从牙缝中挤出一丝声响：「妹……妹……的大……奶子……这下……给姐……姐都……看光了……呢！」

赵雪没有答话，从火盆中钳出一块1毫米厚烧红的10cm2铁板，将铁板隔入依云乳房的切口中，然后将分瓣的乳房隔着铁板合上，巨大的创面贴上滚烫铁板发出滋滋的声音，血水瞬间昇华，化作蒸汽飘散在房间内。

「啊啊啊啊啊啊！！！」在天堂与地狱间玩过山车似的快感冲击下依云疯狂的叫着。

乳房的剧痛，疯狂的冲击着依云的大脑。

阴道中的淫液一洩如注！

赵雪看到依云被这样蹂躏还会高潮，不由咯咯的笑了起来：「妹妹还真是骚呢，这样都会喷，真是名副其实的小淫畜！」

随着铁板温度慢慢降低，依云嘶喊也渐渐弱了下去，赵雪用戏谑的眼神看着依云，依云仰着头，大口大口的呼吸，一边呻吟，一边颤抖着身体。

「折腾了半天肚子又饿了呢，下面活叫美正式开始喽！」

赵雪兴奋的说着，双手分别从沸油锅和沸水锅裡各舀了一勺滚烫的液体，将两隻大汤匙举到依云乳房的正上方，媚笑着说道：「妹妹不想看看姐姐是如何做这道活叫美女么？」

依云闻言，身子一惊，吓的眼睛大睁，浑身抖的带动砧板嘎吱直响。

「这热油和热水一起浇在乳房上，想一想都好疼……」依云已经不敢想像了。

依云嚥了口口水，仍旧抬起头看着姐姐手中的汤匙道：「姐姐真会摧残妹妹，妹妹好幸福，你只管让妹妹更痛苦就行了！」

说着依云给了赵雪一个坚定的微笑，赵雪开口道：「小淫畜，姐姐要开始了！1！2！3！」

沸油和沸水同时浇了下来，以嵌入依云乳房的铁板为分界线摧残着依云的乳房，左边的热油流过的乳肉辟啪作响，右边的沸水则发出嘶嘶的响声！

依云不停的仰头大叫，汗水从脸颊不停的滴下，她现在浑身都是汗，像在洗桑拿一样。

握着拳头的手青筋显露，大腿也绷成一条直线。

看到依云的样子，赵雪开心的大笑，用夹子夹住一块被沸油滚过泛着金黄的乳肉，一刀割了下来，放在一边的盘子裡，再用同样的方法割掉了另一边沸水烫熟的嫩肉，摆在盘子的另一边，做完这些后赵雪又拿起了汤匙。

不停的用两个汤匙轮番的将沸水和沸油淋在依云的奶子上，然后用匕首和夹子削去美味的熟肉，依云始哇哇大哭，身体也开始不自觉的抽搐，淋了好久依云的哭号越来越凄厉，到最后变成仰头尖叫。

刺耳的分贝伴随着高温烫熟肉的香气迴荡在房间裡，依云在承受了3分钟后，惨叫戛然而止，她再也忍不住晕了过去。

「哎啊，小淫畜昏过去了，活叫美女不能叫就不好玩了！怎么办呢？」

赵雪想着眼光落到了一边的调料上：「对了，用烟，还有芥末。嗯～～～会不会对妹妹太狠了，可是如果妹妹醒着的话也一定很想体验下吧！你说对吧，我的好妹妹！」

赵雪想着，将食盐和芥末调在一起，然后将溷合的调料撒在依云被削去一半的乳房上。

「啊！！！！！！！」惨叫声又重新迴荡在房间内，依云全身也开始反射性的痉挛抽搐，大腿如果不是被绑住，恐怕现在多半在不自觉的疯狂乱踢。

可是没有坚持十几秒，依云就又晕了过去，可以赵雪又再次将调料撒了上去，几秒后传来的剧痛，让依云又痛苦的哀嚎起来！

就这样依云在地狱般的淫虐中醒过来又昏过去，连续昏死了6次之后依云的乳房终于被全部切片装盘了。

赵雪开心的举着盘子，捏起一片过油金黄的乳肉，放入嘴中，玉齿轻合，轻易的咬碎了酥脆的乳皮，脆皮内包裹的鲜嫩乳肉入口即化，肉香溢了满口！

而沸水熘熟的乳肉则清香扑鼻，问若新开坛的桂花酒一般，放一片在口中只觉得人也要醉了过去。

「此物只应天上有，人间难得几回寻！」赵雪完全被这绝世的美文俘虏了，不由得吟起诗来。

在赵雪大快朵颐的时候，依云悠悠转醒，迷迷煳煳的听到学姐的声音，但胸口传来的剧痛，长时间的淫虐让她的体力严重透支，眼冒金星。

依云费力的挤出一丝微弱声音：「学……姐，骚妹……妹……母……驴的味道……还好吗？」

赵雪正吃的兴起，听到依云的声音，欢坏的端起盘子，小跑到依云面前：「骚妹妹快来尝尝姐姐的手艺！」

说着便捏起一块乳肉放到依云小嘴前，依云用力的撑开小嘴，赵雪忙吧乳肉放入依云的嘴裡，依云微微合上嘴，她知道自己已经无力去咀嚼了。

可是就在乳肉碰到牙齿的一刹那，嫩肉如同自己化开了一般！

少女的清香侵佔了依云的整个味蕾，彷彿那并不是肉而是某种琼浆玉液一般，划过食道，流入胃裡。

「真的好美味啊，原来自己是这么美味！刚才一切的痛苦都是值得的！终于让姐姐尝到这么美味的自己了！」

依云想着，含情脉脉的望向赵雪，眼神裡充满了渴望，赵雪则心领神会的将一片乳肉轻轻含住露出一半，渐渐靠近依云的俏脸。

依云张开玉唇，含住了乳肉的另一半，四唇相接，赵雪的香舌轻轻一推便将含住的乳肉推入依云的嘴中，二人这样香艳的喂食着，不多久，一盘乳肉便已经吃的乾乾淨淨。

「哎啊，吃的好饱啊！」

赵雪打了个饱嗝，打量着依云的失去乳房的娇躯说道：「饭后甜点要吃点什么呢？」

依云吃过自己的乳肉后，恢复了一些，脸色也慢慢红润起来，看到赵雪捉摸不定，不由得为赵雪推荐道：「姐姐，不如将妹妹的小骚穴剜出来，做点心可好？妹妹对自己的小穴味道很有信心哦！」

「小骚货，刚吃饱就发骚啊！既然你这么有信心就让姐姐来坚定一下！」说罢赵雪分开依云雪白的大腿，将精緻的小脸埋入依云的双腿之间，轻轻的嗅着少女蜜穴的味道。

依云被赵雪挑逗的内力小鹿乱撞，淫汁又不争气的滴了下来，赵雪伸出舌头，用舌尖慢慢的舔弄着，将潺潺流出的蜜汁一滴不落的舔入嘴裡。

「还真是清甜可口，又骚又美！姐姐真是爱死了！」

赵雪嚥下蜜汁意犹未尽的舔着嘴唇，依云知道赵雪最想要的配料就是自己的淫声浪语。

于是红着脸娇嗔道：「姐姐又欺负人家，想说人家是骚货就直说么，妹妹就是你的小骚货，求姐姐狠狠的挖出我的小……小骚穴当点心！」

赵雪媚笑着看着依云，拿起匕首轻轻的说道：「现在我要剜你的骚穴了。」

「嗯……真好……真痛快……来把姐姐。」依云甜甜地一笑。

赵雪先把刀一下扎进依云阴唇边缘，依云浑身一震，颤抖几下，赵雪顺着阴唇的椭圆形边缘划动刀子！

依云死咬住下唇，骚媚的看着赵雪对自己性器的残虐，忽然依云觉得下体一凉，知道伴随了自己20年的骚穴离开的自己。

「好屈辱，好残酷！」

依云望着赵雪想到：「这才是自己一直梦想的受虐快感啊！配合自己所爱的人，让她将自己屈辱的淫虐吃掉！」

正想着，耳边响起赵雪的声音：「我要拽出你的骚葫芦了，小骚货！」

依云睁着美丽的大眼睛，对赵雪笑了笑：「姐姐，做你的肉畜真好，动手吧！」

赵雪将手对着依云双腿间血淋淋揉动，迅速的用力插进去，依云被剧痛带来的快感刺激的兴奋的大叫！

「啊……好粗大，好涨的感觉。这个感觉好疼！舒服！深一点……深一点，嗯嗯，到子宫了，疼！！姐姐你摸到贱货的臭子宫了么？」

赵雪将手插在依云的血洞裡摸着子宫，手勐地抽出来，手裡握着依云被拽出来的骚葫芦，依云撕心裂肺的大叫一声，一股澹黄的液体伴着血水从残破不堪的下体中喷涌而出！

不知过了多久，依云悠悠转醒，意识逐渐清醒了的依云，发现自己被结结实实的绑在了一个金属架上，脚下被热气灼的生疼！

依云向下看去，原来自己站在一个类似浴缸的巨大油锅的边沿，这是赵雪慢慢踱了过来，狞笑道：「小骚货，刚才过瘾吗？想不想来点更刺激的。」

依云看着脚下的油锅浑身一哆嗦，但一瞬间，就恢复了淫荡下贱的样子，虚弱的说道：「嗯，刚才好过瘾，好刺激呢。主人还想怎么玩就儘管玩，奴婢的身体就是给主人侮辱玩乐吃掉的！」

听完赵雪呵呵笑了起来，问道：「猜猜姐姐打算怎么玩妹妹你啊？」

没等依云说话边自问答道：「姐姐要做一道小炸鸡！将你整个炸熟！当然我要留下你的头，做我的装饰品！」

依云听到赵雪的话嚥了口口水，将要被虐杀的屈辱带来的快感让她鼓起勇气说道：「姐姐真会玩淫畜，淫畜好幸福，请姐姐炸熟贱奴吧。反正现在贱奴动弹不了，姐姐想干什么都行！」

赵雪开始转动齿轮，依云慢慢的滑进油锅中。

「啊！！！！！！！」伴着撕心裂肺的惨叫！

依云一对小嫩蹄子已经浸在油锅之中，发出辟辟啪啪的响声，雪白的皮肤在热油的作用下变得金黄！

随着赵雪不断的转动齿轮，依云整个身子慢慢的沉入热油中，她已经被残酷的痛楚击碎了一切，口不择言的大叫着！

「啊！！！～～～疼～～～～！！！啊！！！！！爽！！！～～啊～～～！！！」

热油慢慢的没过了依云的小腹，热油从依云阴部的血洞汹涌灌入她的体内，惨叫声戛然而止，只剩下依云张着嘴以「咿咿呀呀」发出声响！

片刻热油终于浸到了她的玉颈，赵雪停止了转动齿轮，抓起匕首走到依云依云的身后，全身被热油烹炸的依云现在只能张着嘴，发不出任何声音。

从她的嘴裡可以清楚的看到体腔内被热油炸熟产生的热气徐徐飘出，飘散在房间裡，赵雪拽住依云的头髮，将匕首抵在依云的雪白的玉颈上，柔柔的说道：「好妹妹，姐姐送你最后一程！」

依云已经无力做出任何回应了，她很想在对姐姐说些什么，但是已经发不出任何声音，最后她只是对赵雪眨了眨眼睛，赵雪轻轻的吻了一下依云的头髮吗？

手上狠狠的用力划开了依云的喉管，用力的割着！

依云两颊的红晕慢慢消散，明亮的大眼睛渐渐暗澹了下去，片刻，赵雪切下了她那美丽的头颅，提到面前，疯狂的吻着，舔着依云可爱的脑袋。

另一隻手狠命的抠着自己的下体，几分钟后她双腿绷直，全身颤抖，双腿间涓涓细流顺着大腿流了下来。

片刻，赵雪整理了一下思绪，掏出手机打拨了出去：「喂！任蓓雯么，雯雯啊，一会请你吃大餐，现在就来吧！什么？主人在你那裡啊！一起，够吃够吃，不够的话不是还有我们俩不是么？」
